联邦政府还计划很快拍卖更多3GHz至4GHz频段的频谱，运营商可能会收购这些频段，以改善他们的5G网络。 在衡量科技实力的一项关键指标上，美国排名垫底 
 相反，我们正在将新旧疗法合并成一系列的选择，允许它们相互碰撞、共存，只要它们能满足患者的需求，并让我们朝着功能的最佳状态前进。 COVID-19推动了卫生保健的快速转型。 让我们确保它保持这种状态，2020年8月20日 
 就在5年多以前，许多网络运营商为3G移动宽带网络的无线电频谱安全投入了大量资金，但他们仍然收效甚微。 在5G竞赛中，奖金仍不清楚David Meyer 2020年8月20日 
 在工资谱系的另一端，对农场工人的需求一如既往地强劲，尽管这些工作带有令人痛心的冠状病毒风险。 星期日杂志:一个需要帮助的世界|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月16日| 
 他们评估了每个人的每项测量结果是趋向于光谱的女性端、男性端还是中间端。 尽管经过了一个多世纪的研究，大脑科学家仍未能发现女性和男性大脑之间的主要差异 
 换句话说，氟化物是广谱的、跨党派的、持久的异见磁石。 2016年7月27日，每日野兽 
 另一方面，还有像莉娜·杜汉姆(Lena Dunham)这样的艺术家，她致力于炫耀有缺陷的自我。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 总的来说，《巴黎马格南》在试图传达一种光谱感时，涉及面太广，也太薄。 150张照片里的巴黎历史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 今天，也就是周日，剧组将为自闭症患者表演一出“适合自闭症患者”的柔和版。 冲入百老汇的英国人|蒂姆·提曼| 2014年12月7日|每日野兽 
 与此相反的是另外两幅出色的作品，它们把玛丽描绘成一个慈爱、有教养的母亲。 《圣母玛利亚Lookbook》|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽 
 这些指示来自于对光中的线条的研究，而光谱在严格检查时向我们揭示了这些线条。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 这些话只代表了道德光谱的原色。 在圣诞篝火旁|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 在铯的光谱中，有两条蓝色的线，Cs和Cs，被强烈标记。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 基尔奇科夫在他的太阳光谱实验中使用了四个棱镜。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 这样稀释的溶液在光谱的紫端和红端都没有吸收。 毒物:它们的影响和检测|亚历山大·温特·布莱斯